---
title: Briefing Sebelum Keberangkatan Tim 2 ke Patani
date: 2015-09-03
categories:
- laporan
- Situs Laporan JUBI
---

![200px-September_03_2015_JUBI_Briefing_.jpg](/uploads/200px-September_03_2015_JUBI_Briefing_.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Briefing Sebelum Keberangkatan Tim 2 ke Patani

**Lokasi** : Kantor JUBI

**Alamat** : Jl. Sakura, Gg Jati I No. A5, Perumnas II - Waena

**Jam** : 20:00 - 20:30

**Hadir** : 
* [Rina Oktarianti Maizier](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Rina_Oktarianti_Maizier)
* Angela Flassy
* Islami Adisubrata
* Frans Kobun

**Ringkasan** :

Briefing bertujuan untuk menyamakan persepsi tentang tujuan yang ingin dicapai dalam program pertukaran pengalaman dengan lembaga media Wartani.
